諗起班mk 睇完star wars 個不滿樣就想笑

呢套完全拍俾係fan 屎睇
班mk 仔淨係睇過sw7 就當係star wars 死忠
班on9睇完一定問主角點解咁廢唔用光劍既
利申：覺得sw7同r1都好睇

呢個真，我靜係啱啱睇嗰場都屌柒咗起碼廿個ＭＫ仔，
屌到佢地喺條女面前口啞啞

一齊屌柒班臭mk